另類病毒出現: 打爆超難 Game 才可解鎖電腦！

另類病毒出現: 打爆超難 Game 才可解鎖電腦！[有片]

「勒索病毒」是近年興起的新型病毒，一旦電腦被感染就會要求向黑客付錢才能解鎖繼續用。不過最近出現一個另類勒索病毒：今次要求不是付錢，竟然是要打爆一隻超難遊戲！

這個新病毒叫 “Rensenware”，中招後電腦內所有資料都會被加密鎖上。除非滿足病毒要求，否則已經變成一部「廢機」。而病毒的要求就是玩一隻叫「東方星蓮船 Undefined Fantastic Object」的遊戲。

這遊戲在 2009 年在 Windows 推出，是超高難道 2D 射擊 + 「避彈」遊戲。你必須以「瘋狂」(Lunatic) 難度玩，並且取得 2 億分才可解鎖。只要看一看畫面就知道要得到這個分數絕不容易，就算是高手也可能要花很長時間才能達成。

幸好 Rensenware 開發者 Tvple Eraser 並非惡意黑客，他表示根本沒有嘗試散播這病毒，最初造出來只是想開個玩笑。之後又發放工具讓不小心中招的人可以直接解鎖。不過 Rensenware 的原始碼已被公開，說不定會有真的黑客將其加強和利用。到時或者你就要開始磨練你的「東方星蓮船」技術了！

Hard見到虎丸星

大佬呀點避呀

Warning 圖係咪袁生畫

講真唔玩咁難
淨係每開一個programme 都要你玩舖包剪dup
贏左先開到
輸左就del 撚你
已經夠曬仆街

有幾個fd之前成日玩

中毒示範及出cheat 解毒：

練定無壞

如果要求normal clear 冥 another會死幾多人

係都ex-hard 啦

邊個話電競無出路

練完第日收錢幫手解毒
利申:有玩開

會玩東方既人係咪都係被虐狂

應該要dbm fc

唔洗fc，比as+hard都夠做

疾風† easy都得

利申 hard到go beyond同confiserie

下一代係玩咸game後宮end先decrypt

前排開左風神錄出黎玩 家下仲卡緊Hard 4道中

痴鳩線

玩lunatic 2億分先unlock
我寧願俾bitcoin算

好有JoJo feel
好似突然被替身攻擊，要鬥智鬥力咁

其實唔難，用早苗B狂bomb你最少去到3面

利申過到normal頂盡

講真 呢d仲叫game咩...

好似玩過
其實佢判定唔係成個人咁大粒架，係好細點係個人中間

無人叫你玩咁高難度

星蓮船過到hard only

痴撚線

雷電

肯定係東方廚搞出嚟嘅閪嗷

好多年前玩過，難撚到嘔血

分分鐘嬲到打爆部電腦都未解到鎖

用cheat engine改分得唔得

以為自己響考古台
好耐冇見過iidx 了
normal 冇random sosad

呢個games

推廣呀

normal好易姐，hard就..........................

呢隻之前係咪叫東方永夜抄？
好記得之前新浪有得down黎玩

好大個系列
東方紅魔鄉好似出名D

東方咁撚多連登仔唔識

幾年前已經有人講得出艦娘勁過東方

我諗起怒首領蜂

求東方星蓮船 LINK

仲normal到

冥a normal clear 影過hard 咩
我只係十段過幾代
好明顯你是皆傳人

癡線